點解啲人會選擇做player?

會開心啲？

因為可以同啲女一直處於一齊同唔一齊之間嘅狀態

對抗警暴，1011 十八區開花

因為佢地剩係想屌 唔想負責任

is

比人愛，有咩事都無咁hurt

驚左拍拖

because READY PLAYER ONE!

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

各取所需 大家開心

比人狼狼咁hurt過
自始知道做player玩玩下仲開心
因為認真拍拖會傷心